好多事都系徒勞無功 睇大家仲繼吾繼續堅持

睇返而家好多人就算返工返學荼餘飯後都未必敢同人討論矮子王即將解散事件，人心惶惶。社會表面一切如常，實則我哋一直堅信以為如呼吸般存在嘅wizone價值喺而家陰霾不散血手籠罩下嘅香港片片剶落

表皮從角質層到到基底層，再到真皮層、皮下組織，重剩返幾多層？
重有幾多層就到心到肺？
手收攫得越緊就越難以呼吸，淚，如兩下；血，如流注

或者我哋覺得好無力、好無助，覺得做乜都冇用㗎啦
雖然好行，但係羅馬非一天建成，聚沙可以成塔，集腋可以成裘
手牽手，心連心，聯袂同行，我哋都係wizone

wizone，一隻字，係天生嘅宿命，亦係一生嘅約定
毋忘初衷，wizone，約定。

寧願最後徒勞無功，也不選擇無動於衷。

祝所有Ione9 反降狗
全部都留喺香港
投入黨嘅懷抱
信用評級低到返唔到工
去醫院做身體檢查嘅時候少咁一忽
個仔放學比人捉咗去賣
最後原告變被告 坐冤獄

好波..

12個女孩 缺一不可